home gym 做咗唔夠一個星期好似太大隻

屌那星依家手臂太粗冇晒啲線條

依家買3大要一個碼了

攰唔攰

試下做多兩下掌上壓
d線條會出晒黎

我同樓主相反
條手全部線條
每日唔覺意最少做咗3下掌上壓
聽日目標戒淨兩下
希望得

唔啦
老蘭d囡囡唔鍾意太筋肉人feel

邊黎咁快有
睇過

我驚你妒忌

我問你攰唔攰啊屌你老母我問你攰唔攰啊屌你老母

嬲what?

共勉之
我減完脂都會增

比d動力推下我